# cosa

(2x + 3)(5x-1)

al realizar se $(x^2+x+1)-(2x^2-3x-5)$ obtiene:

A.
$-x^2+4x+6$
B.
$5x^2-2x-4$

Empleando la division sint√©tica para dividir $P(x) = 3x^2 + 5x - 4$, entre $D(x) = x + 3$ se obtiene de la forma $P(x) = D(x) * Q(x) + R(x)$

Al dividir el polinomio $P(x) = 2x^5 - 7x^4 - 13$ por el polinomio $D(x) = 4x^2 - 6x + 8$ el cociente de la division es $\frac{1}{2}x^3 - x^2 -\frac{5}{2}x - \frac{7}{4}$ y el residuo es cero. verdadero o falso?

Se divide el polinomio $p(x) = 6x^3 + 46x^2 + 41x + 56$ entre $q(x) = 6x^2 + 4x + 7$

- El cociente de dicha division es el polinomio $c(x) = x + (completa)$
- El residuo obtenido es $r(x) = (completa)x+(completa)$

Se divide el polinomio $p(x) = 7x^3 + 53x^2 + 27x + 52$ entre $q(x) = 7x^2 + 4x + 7$

- El cociente de dicha division es el polinomio $c(x) = x + (completa)$
- El residuo obtenido es $r(x) = (completa)x+(completa)$